(失業大軍)用LinkedIn係咪真係可以搵到工？

諗緊使唔使開返個

係，如果你個profile 有嘢俾人睇

失左業一排都未搵到工，心灰意冷

好似要好多野sell d agent 先會聯絡你

D Agent揾我煩到仆街

保險agent

數埋數埋一星期都有五六個agent/HR問轉唔轉工

邊行？

咩都試下啦
閣下邊行？

主要睇你果行缺唔缺人
IT engine果類就多agent搵

it

係

LinkedIn d profile 水份極高
只要你有咁大吹到咁大 一定有Agent搵你

開左先
反正nothing to lose
但唔好期望太多

失業左幾耐？

上年試過有inhouse係Linkedln搵我interview
有啲後悔冇去in

有好多 但要自己filter下咩係好工西工
利申:依家呢份係經linkedin agency 搵